[文宣核彈]現場沒有示威者情況下，銅鑼灣崇光門外發射最少三枚催淚彈，有外籍遊客被波及昏倒倒地

防暴警察在現場沒有示威者情況下，突然銅鑼灣崇光門外發射最少三枚催淚彈，有外籍遊客被波及昏倒倒地，由急救義工救治但未能回復清醒，被送院救治。

攝／Viola Kam @ USP United Social Press 社媒

push!!! TWITTER 手足!!

嘩仆街
催淚彈都整得暈
會唔會有暗病

死popo會唔會害死人

催淚彈加熱釋山埃 濃度高致死無解藥

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

希望係美國人

幫推

係美國人就好睇

叫受害人向港共索償啦

今鋪仆街了

我認我仆街 我都想

我都係⋯⋯

【揚威國際】便衣警員從後飛剷法國記者